

\dulingvaujo
{
	\textbf{קָלִיל אִירִי}\\
	נעימות לנגינה בחלילית אירית וחליל אירי\\[1ex]
	ליקוט, עיבוד וסדר:\\יודה רונן
}
{
	\textbf{Flufajfilo}\\
	Muzikaĵoj por stanfajfilo\\[1ex]
	Elektitaj, aranĝitaj kaj kompostitaj per\\Júda Ronén
}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	\begin{center}
		מוקדש באהבה לאילאיל,\\
		סתם כך
	\end{center}
}
{
	\begin{center}
		\LR{Ame dediĉita por {\fontspec{Gentium}ʾ}Il{\fontspec{Gentium}ʾ}il,}\\
		senĝene
	\end{center}
}

~
\hfill
\symbolglyph{♫}
\hfill
\symbolglyph{♥}
\hfill
\symbolglyph{♯}
\hfill
~

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	%מהדורה ראשונה (\LR{1\mbox{$$.$$}0}),\\הדפסה ראשונה% (\EO{\the\year·\the\month·\the\day}):\\עותק \underline{~ ~ ~ ~ ~} מתוך 4
	מהדורה ראשונה (\LR{1\mbox{$$.$$}0}),\\עותק דיגיטלי (\EO{\the\year·\the\month·\the\day})
}
{
	%Unua eldono (1\mbox{$$.$$}0),\\unua presado (\EO{\the\year·\the\month·\the\day}):\\\underline{~ ~ ~ ~ ~}a kopio el 4
	Unua eldono (1\mbox{$$.$$}0),\\cifereca kopio (\the\year·\the\month·\the\day)
}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	ספר זה יוצא בהוצאת פּוּשִׁישִׁית:
}
{
	La libro estas eldonita\\per eldonejo «Puŝiŝit»:
}

\begin{center}
	\includegraphics[height=4cm]{"puŝiŝit.png"}\\
	\url{xpr.digitalwords.net}
\end{center}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
המקורות לתמונות שעל הכריכה:
\begin{itemize}
	\item הקדמית: \href{https://www.flickr.com/photos/jemshed/6423813619/}{\L{A Yellow Ukulele}} מאת \href{https://www.flickr.com/photos/jemshed/}{\L{Jem Yoshioka}} (רשיון \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/}{\L{CC BY-SA 2.0}})
	%\item אחורית: \href{https://www.flickr.com/photos/ganmed64/3645911185/}{\L{Ukuleles in the air}} מאת \href{https://www.flickr.com/photos/ganmed64/}{\L{GanMed64}} (רשיון \href{https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/}{\L{CC BY 2.0}})
	\item אחורית: \href{https://spaceflight.nasa.gov/gallery/images/station/crew-27/html/iss027e005203.html}{האסטרונאוטית קדי קולמן בתחנת החלל הבינלאומית}~/ \L{NASA}
\end{itemize}
}
{
La fontoj de la kovrilaj bildoj:
\begin{itemize}
	\item Antaŭa: \href{https://www.flickr.com/photos/jemshed/6423813619/}{\L{A Yellow Ukulele}} de \href{https://www.flickr.com/photos/jemshed/}{\L{Jem Yoshioka}} (permesilo \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/}{\L{CC BY-SA 2.0}})
	%\item Malantaŭa: \href{https://www.flickr.com/photos/ganmed64/3645911185/}{\L{Ukuleles in the air}} de \href{https://www.flickr.com/photos/ganmed64/}{\L{GanMed64}} (permesilo \href{https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/}{\L{CC BY 2.0}})
	\item Malantaŭa: \href{https://spaceflight.nasa.gov/gallery/images/station/crew-27/html/iss027e005203.html}{Kosmonaŭto Cady Coleman en la Internacia Kosmostacio~/ NASA}
\end{itemize}
}
